劏魚劏雞劏豬叫殺生，食就唔叫殺生？

劏魚劏雞劏豬叫殺生，食就唔叫殺生？